P.S: Folderul de node_modules din petricaapp nu a fost luat cand am dat push pe cloud9, nu stiu de ce.

REQUESTURI POSTMAN:
https://web.postman.co/collections/9850639-f8d96fe1-b7a3-4548-ac93-7a9a00894ae4?version=latest&workspace=28e09514-1d43-4e4a-86c9-ef68d306f046

Team Name: Petrica Squad

Team Topic: Anonymous grading application

Team Members:

	1. Stanciu Adrian-Mihai - Project Manager
	2. Gheorghe Robert-Cristian - Product Owner
	3. Spulber Tudor-Andrei - Software Developer
	4. Stancu Ovidiu-Daniel - Design Developer
